仆街今次真係嚇親

好耐冇試過依種唔敢on wts既狀態

有女搵？

係 啊囝有女朋友但比女溝

你叫啊囝？

is

厲害了